我覺得全港市民見到防暴集體鞠躬傳出國際有用喎!

我一向覺得唔應該對POPO恭敬，但直到現在好似無得鬥咁，不如玩全港市民，見到防暴集體 90 度鞠躬，等班 POPO 自 high 興奮神情，被現場記者拍下傳出國際，令到外國人覺得現在香港 popo，已經尤如日本皇軍般，令香港國際地位排名大跌，令香港 popo 形象醜出國際，及令人驚恐! 以後沒有國外旅客再敢到香港，外商亦都撤陸續資、及新投資者亦都不敢香港投資，改到其他國家投資 !

我覺得咁樣會俾到真正壓力中共，中共就會有機會軟化 !

跪埋地吖笨

拉

屌你啦

好天真

on9..

幫佢含埋好唔好?

拉

痴L線

我覺得樓主要去紋埋身寫我愛popo
on99 拉

特登做一次影張相都可以嘅
恆常化嘅就唔好啦
長他人志氣

加拿大Montreal 出現巨幅連儂牆

On撚9

樓主有無懷疑過自己智商極高？